出街邊度有健身餐/健康餐？

晏比$100都係食垃圾

Starbucks

太興有一頁健康menu
有雞胸飯，去皮燒肉飯之類

去皮燒肉有得諗喎

公司無微波爐

大快活

波仔有蔬菜賣

垃圾 全部都交貨

M記板雞餐轉粟米杯，zero加包走醬

餐餐去youni 食

個燒雞蕎麥麵算唔錯

唔講係唔係交貨，我覺得佢啲沙律比起其他地方營養均衡，而且有啲營養野
雞肉蕎麥麵有蕎麥有秋葵
大啡菇雞肉有菇有黃瓜
彩色沙律多色，仲有啲唔知叫咩籽

太子大南街有間新開嘅舖頭叫無畏初心
好似係賣健身餐嗰啲meal box